Battle Spirits 赫盟のガレット 馬神彈續作? 2020年4月播放

PV
『バトルスピリッツ 赫盟のガレット』
監督：渡辺正樹
脚本：冨岡淳広
キャラクターデザイン：稲吉智重、稲吉朝子
に決定！
明後日27日（日）19時よりBS11にて放送する「バトルスピリッツ アニメ祭」でキャラクタービジュアルを最速公開！ぜひチェックしてくだい！#バトスピ

4月會放係youtube channel免費播? 類似高達咁
27號節目會公開人設圖同其他介紹
故事應該係延續saga brave,但唔劇透咁多
有興趣入番saga brave post傾

本日はBS11の「バトスピアニメ祭り」ご視聴ありがとうございました！『バトルスピリッツ 赫盟のガレット』キャラクタービジュアルを公開！2020年夏からWEB配信スタートです！今後の続報にご期待ください！
#バトスピ #赫盟のガレット

冇馬神彈?

有冇彈爺

唔係你老婆 勿老屈